駕崩後880狂升...#:)#dog#:)#dog#:)#dog

WTF...